用鳩緊你架

：係咩
：係 用撚左好撚柒耐啦

做咩姐你

送左粒黃豆俾我

小學畢業未

下次先幫襯啦屌

姜呀 姜太公個姜呀

小學雞

送左粒黃豆

送黃豆？
唔撚係呀？攞撚左番黎又要攞去丢

佢地而家好鳩契鳩弟架嘛.啊屌佢老母講粗口添

呀係咩哈哈

無粒黃豆我都唔撚柒知你地講緊乜

我用鳩開你幾廿鳩年我廢撚柒事轉咋嘛

唔撚好意思

有聲

屌,唔小心講左粗口TIM屌

家爺仔女玩撚曬

和記咪又係佢家爺仔乸玩鳩晒

唔撚好親思

意

喂嗰一聲已經與眾不同

cut完粗口其實都幾有禮貌

我記得cut完唔見左成分鐘

屌佢老母 講粗口添

呀騙佢老母講粗口添 個撚樣和記我屌你老母家爺仔乸玩鳩曬

屌

送黃豆？

姜太公個姜

唔撚係呀

佢最撚興架啦

第日先幫襯啦屌 唔撚好意思

仆街而家連登啲topic有聲

佢好撚契鳩弟架嘛呀屌佢老母講粗口添 佢好撚契弟架屌佢老母閪呀依家
姜生眼中得個鳩字係粗口

用鳩緊嫁

姜太公

有冇link

黃豆？ 唔撚係呀 屌你老母又送乜又送物呀佢最撚興架啦

最拉尾睇吓，屌你老味!屌你老味黃豆咁撚大粒個啲唔知乜撚野，屌你老味攞撚左你要丟個啲野

係 講呀講呀

做咩啫你

呢段野都幾撚經典
粗得嚟又有禮貌